有冇人好唔鍾意對方係咁講對唔住

呢排同女朋友拍拖 女朋友又係嗰種成日乜都攬曬上身 係咁講對唔住 怕麻煩嘅人
老老實實講對唔住唔係啲咩問題 但係成日講會搞到我好有罪疚感 已經暗示咗佢唔需要成日講對唔住sorry 之後隔一排又係咁講sorry搞到我好大壓力 好想消失一排

對唔住

對唔住囉

因為對住你條傻鳩唔想有大多解釋
所以成日講對唔住廢時嘈

我明你呀ching,我都有個朋友係咁講對唔住，就連我踩到佢都狂say sorry,我同佢講係我做錯wo,唔洗同我道歉，個朋友竟然話因為佢企係到阻住曬先搞到我踩到佢，所以佢都有唔岩咁我朋友歸根究底係佢太自卑先會咁，唔知你女係唔係都係咁。

我初戀個時就係咩都認錯 咩都講sorry
之後佢話咁樣太唔平衡，要嬲就嬲
唔好對佢咁好
之後就無咗了

Ching你走先啦 驚你女友見到知post會屌到你係咁同佢講對唔住

可能佢女朋友為左之前講的對唔住而同佢講對唔住

之後發現自己講對唔住又講返對唔住

其實你都知係佢性格好難改，不如你當佢唱歌算啦？

不要嘗試改變一個人的性格，你走這個方向，肯定很不順利。
你要知道，她就是這樣的人，在這個前題下，接受並和她相處。

呢種女朋友先正
好過好多女仔係明明佢做錯野都唔肯道歉
請珍惜

樓主m底

我就係成日講對唔住嗰個
Ps巴

同意，一定係究極綠帽M男先會咁

對唔撚住囉